動漫節同comic market差別有幾大？

啱啱去完動漫節 黎緊準備去c97

差幾億倍= =

こみけ係同人展= =

類似CW RG果d

主要係買書= =

mk展 係mk橫行 垃圾散貨場

笑撚死，攞垃圾動漫節同コミケ比

有冇去過嘅形容一下 會唔會寸步難行

香港動漫節係mk仔去的

未去過香港動漫節

不過就咁睇片同新聞嚟講：

comiket主要同人攤多，去既人都係為同人攤多過為官攤。

人非常非常多，人氣產品唔係通宵排或者首發排通常都買唔到。每日都有唔同主題，留意自己想去邊日。

排隊入場極辛苦，準備多D水同少少食物，廁所排到仆街，記住攪好大事先入場。

無野買剩係想行街，就下午先入，人會少好多。

香港唔駛講啦，咩都撈埋一齊，又電競又寫真，似Nico Nico超會議多過動漫展。

動漫節等於 sony playstation 加 淘寶刀 加 on9福袋 cp原本係可以拉近同日本既距離既 可惜唔係好覺呢幾年有進步過 得台港社團野加極少量日本賣

Comike你唔係晨咁早排隊等入場買野，只係下晝純粹行下望下既話，隊都唔洗排，直出直入
佢主要分兩個館，一邊係同人，三日唔同genre
另一邊係企業多，同動漫節啲大檔差唔多

好撚多人排隊排餐死，同埋好撚臭，係好撚臭

動漫節叫舊名漫畫節果陣最高汁

去過兩次コミケ首發
可以同你講同香港散貨節係兩回事

香港動漫節根本唔撚關日本動漫事
去過幾年 心已灰

hk動漫節=香港玩具+兒童節

動漫節根本只係淘寶貨賣場

唔好諗住可以行曬全場
Comike唔係過日晨飯後娛樂的地方
每個人入去都係有目標攤檔去買野

明白 多謝各位大佬指點

又話說
動漫節每年都話自己七十幾萬入場人次
Comiket就60萬左右(平均一日18萬)
到底係動漫節吹大定係Comiket報細數

如果買野為主再加上件產品係受歡迎既,基本上入去得個排字
(所以最好依家搜定資料規劃下有咩想買安排下)

如果純見識下感受下氣氛有多餘時間行下同人區
支持下同人作者,唔趕留到完場,全場拍手好正

一個比高等既日本優良民族去

一個比垃圾支那二等公民港豬去

點比較？

細個第一次去係叫"夏日漫/動畫繽FUN SHOW"

c3同動漫比就得

WHY NOT BOTH

香港動漫節勁撚多電信商，唔明關動漫咩事

就係想知實際數字係點
comiket唔似一日得廿萬人